有無人睇左Jumanji

Karen Gillian好撚索

The rock

3條女都好索

但係開頭認撚錯人名撈亂左2條女

完全同以前個套差好撚遠

唔係講好唔好睇，但成個設定唔同曬，變咗另一套戲

同一個名，起碼唔係舊瓶新酒啦
BTW ROCK扮滕雞好好笑

Alex正撚到

Don't cry don't cry

hello, my penis

jack完美

未睇
呢d戲要發生係城市先有衝突感，先好睇
而家Jungle其實係咪地心第三集黎

屌鳩佢 變左笑片
仲好意思出alan個名

仲有霸氣盡露mode

Jack, Kevin, the Rock三個夾埋笑到仆街

Nebula

Kelvin

岩岩睇完，女主後生定變樣都正

伯芬妮個fd又正

愛上左佢

諗住過幾日入場睇
想問我個名條友出場夠唔夠五分鐘
特登為佢入場

超過5分鐘,放心

有無人認錯開頭比寶石npc係鷹眼
查返先知唔係佢

感動
poster 連佢都見唔到 以為係出場30秒嗰種

係好似 不過個樣on9啲

Amy pond

Kevin Hart d語氣真係好好笑

個身型fit到

唔錯
除左Kevin hart
Kevin hart套套戲都係做番Kevin hart

拍埋the rock度都只係矮少少

1.8 m (5 ft 11 in)

我心諗唔係咁項少龍掛

karen 好正

我都係

睇完呢套覺得karen係gotg無得出自己樣好慘

真係好正
睇完完全愛上

karen

好有火花
聖誕圍威喂睇呢套戲係幾enjoy

係幾好笑
今日同條女睇，真係幾岩聖誕睇

最後真係變bravestone

好索又qq地 條腿

Karen Gillan 扮姣果段好搞笑，好似喪屍咁

4d 好好睇
好正

好好睇
全場狂笑 適合聖誕睇

今日睇左
輕輕鬆鬆睇下笑下唔錯

呢套好似無乜人討論

都冇咩劇情好討論 純粹係講睇完好唔好笑同karen gillan好靚女

全場笑到 gapgap聲

由頭笑到落尾

仲要高 成米8，岩哂我

食麵包爆炸真係笑撚到

最簡單唔駛用腦既爆谷電影
靚仔靚女緊張刺激打鬥到肉搞笑連場特技爆爆爆
成班fd一齊笑住過聖誕幾好

打車輪果到笑到仆街

係蛋糕
開頭我都好似佢咁諗係會抵抗唔到蛋糕既誘惑 點知佢講完就爆炸

劇情好易估但幾好笑

其實我覺得作為一套戲好成功作為一隻game好on9

bravestone無弱點，其實佢係咪可以徒手升龍拳升走個boss

弱點咪係乜柒都唔識

jumanji由棋盤變電子game依個概念真係用得好好
唔洗擔心無左Robin Williams
又搵到方法繼續拍落去

上完字幕有無野睇?

Zooology bitch

比kevin hart推落山谷笑到

已知得3條命咁哂法成班都好似冇野咁

反而想知無晒命會點

其實有啲教育意義

話得返一條命唔敢博
跟住講返人生係得一次
呢到講得好中
打動作game多命果陣
真係狗衝

應該永遠出唔返去

幾好笑 好幾個位笑得出

但第一套太經典 會拎左黎比較

笑片 幾有趣

最尾karen用弱點自殺再俾the rock救果幕

後生 2條女
同埋 game果條女

3個都好撚正

第一集個感動位
男主角返現實世界
即刻攬住老豆
其實所有嘈交都係好少事
老豆先係最重要

今集都有個感動位
打卡女同20年前毒撚
呢種蜻蜓點水既愛情
打卡女見到20年後毒撚
唔係遺憾而係開心佢返左黎
20年後毒撚多謝打卡女
幫自己個女改左打卡女個名
成件事有種遺憾美

PS: 好有爸爸係個女上世情人 feel

睇完報告
唔知會唔會有人同我一樣為咗睇我id 嗰個人先入場
雖然poster 唔見佢，但係其實佢由開場1/5到完場前5分鐘都有出足場，如果係睇佢嘅話絕對值
套戲本身都唔錯，抵屌

好似係舊蜘蛛俠入面個博士黎

Nick Jonas靚仔到

呢一下笑得我好辛苦

身為連登唯一（好大機會係）Nick Jonas 打手表示感動

冇記名
記性格

Agger，演得最好係佢

一開口就忍唔住笑
How my strength is my weakness?!

backpack

佢仲要主動講人知食蛋糕爆炸

佢把聲已經好好笑
佢食完蛋糕翻生屌鳩個賣蛋糕阿伯笑到仆街
You shut your ass

後生Martha邊忽索呀

唔係Karen Gillian我一定捱唔到完場

靚過港女

不了 個面形 對眼

屌你原來男主成 1米83

其實打卡女玩
live chat 條女都好正

後生the rock?

yes 搵唔到叫咩名

毒你老母撚啊 機師咁型
你就毒撚 Nick Jonas都嘴

我都185啦，所以女主180岩哂我

the rock 196

真係型到抽筋

一路睇一路好似話緊UNCHARTED SERIES咁，又係入城市搵野，打大佬。

霸氣盡現

食cake爆炸

其實2個gag
霸氣盡現 + 打車輪 fail

係鋪最後
霸氣盡現打車輪

呢啲位暗地裏鋪排做得幾好

一開始男主角間房又ps4又uncharted poster

Nebula正到

個大佬有撚打過咩

有冇人聽到KEVIN HART 講 "thats what she said"
好小學雞但好好笑

為左睇jack black

仲以為Nick Jonas真係咁即棄會死，佢真係幾靚仔
不過佢入game 有乜mission, jew又唔係佢度，個森林應該周圍都有蚊
講到大佬控制晒d有毒生物，但打大佬個度又冇乜野睇
不過真係笑足全場